陳伯出現前線，言：一個都不能少

陳伯